落斜油錶擺動一問

Cube z11 一開車都好正常，唯獨每次一落斜，架車嘅油錶就左搖右擺，之後著油燈，但去番平路就開始有番啲油

利申
知道自己差不多換偈油嗰啲，唔知關唔關事
求解答

油箱同偈油好似冇關係？

油箱sensor 設計唔好啫 唔洗理

油箱同sensor差
日產平價舊車係咁上下

多謝大家解答！

有類舊車，上落斜時會顯示無油，因為油缸sensor 問題
你架車有油就得，唔洗理